想追番個ex

分左手4個月，到宜家先覺得我好鐘意佢，佢話對我心淡，可以做番朋友，但佢覆WhatsApp 好hea ,我真係好想追番佢，有咩可以做？

行出門口追

tell her

千祈唔好，無結果